點解有人會天真到以為港女玩夠會搵佢地埋單

笑撚死我
講到好似過左30歲唔會仲做緊搵萬零蚊既19工
訓醒未

你講緊咩

我想講港女要埋單都會揀人埋

岩呀，正如啲仔都唔會埋肥婆單

係啊，
好彩啲港女仲有少少自知之明同良心。
唔好搞鳩啲毒撚ok?

正評

埋唔到,人老珠黃時,毒撚就fat fat啦
知唔知上到岸嘅中女腳下有幾多屍骸?

有啲就疊埋心水唔嫁,高舉旗幟話一個人過世都可以好快樂
成為女毒撚

雞

好想埋佢單。
都30歲⋯
又好似同男友散左⋯
不過都唔會選我
好掛住佢

屌你老母

點解同男友散左先

佢？
唔知呀。
其實都唔多熟。
係ive同學者。
煩左佢一排都無咩應我。
收左皮。